成日開工唔見影 蔡少芬被囡囡投訴

蔡少芬（Ada）為無綫新劇《老表，畢業喇！》開工，透露以往拍攝無綫劇時日以繼夜，但今次因劇組有很多支線發展，令其有休息時間，她謂：「尋日外景停咗，廠景又冇我，所以可以休息一日，咁啱老公張晉又喺澳洲返嚟，成家人就去咗淺水灣沙灘玩成日，真係好需要家庭樂，啲女成日投訴我哋出去做嘢見唔到佢哋。」

由於與老公也要開工，湊女重任則交由三姨婆處理，幸而女兒就讀國際學校，她可透過上網檢查功課，笑指學校給予很多勞作功課，有些更要家長協助，但她卻相當享受。問到聖誕節可有假期家庭樂？Ada謂：「未知，通告要到時先知，應該拍到一月尾，但知祖藍買咗機票飛，所以都會快完成。」

Ada表示今次與老中青演員合作愉快，問到拍攝時NG多與否？她謂：「都多，成日忍唔住笑，一聽到叫我名『張晉強』就忍唔到笑，同埋入面又多無厘頭對白好搞笑，都好期待出街反應。」

與同劇的郭晉安多年沒有合作，Ada透露也有留意其新作《致命復活》，更謂：「我有關心佢身體狀況，睇新聞話佢拍套劇時好大壓力，又差啲抑鬱，不過佢喺呢個圈咁多年，信佢會識得調校。」

至於老友陳法蓉與梁小冰的「慧妍」外套不快事件，Ada坦言有留意，但認為事情已過去，故不欲再談論。

1991年蔡少芬還未滿18歲便當選港姐季軍；同年，她在麗晶酒店（洲際酒店前身）舉行百萬生日會慶祝生日，有傳是香港富商劉鑾雄付款，另外劉鑾雄亦傳付出逾億元代蔡少芬母還賭債。

我對邊個好呀我而家

你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

係 係以前 以前 廢事嘈

有啲野勉強唔黎

廢事嘈

我真係恭喜你呀

俾你搵到 我開工嚟把撚呀 !?

係搵錢 ..搵錢 ..唉廢事嘈

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

我冇諗住捧佢喎

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

對邊個好呀而家我呀？對邊個好？你對個女唔好咩？
我對個女仲好！

咁唔紅嗰d 咁又簽約

笑撚死 入黎之前預期既一樣

呢個post 好嘈